咁大個人就唔好扮處

屌唔講咁多，講佢地都唔聽
去圖

蝗全部都係蝗

紅衫幾大波

痴線，蝗都啱

睇標題以為串緊啲偽毒

屌佢成轆攬住曬，扶都冇位扶，垃圾

睇黎個post嘅重點已經去左對波

好撚憎d人攬撚住碌柱
自撚私到仆街

我見到必屌，仲有班廢老

最慘我屌完佢地，扮聽唔到，我一秒變死狗

話撚知佢啦
一開車就捉住條柱啦
大陸人唔屌唔得

我會照插隻手落去
理撚得佢死

我其實係第一個渣落轆地到，但佢咁攬法，真係唔係幾想掂到佢